[
  {
    "question": "Quando a GEN Fertilizantes começou suas atividades?",
    "answer": "Sediada em Bom Jesus/GO, a GEN Fertilizantes começou suas atividades em 2016."
  },
  {
    "question": "Quem foi a inspiração para a criação da GEN Fertilizantes?",
    "answer": "A grande inspiração e motivação para a criação da GEN Fertilizantes foi a história de sucesso do pai dos sócios, Celso Ribeiro, que iniciou no ramo em 1984."
  },
  {
    "question": "Quais são as regiões de foco da GEN Fertilizantes?",
    "answer": "A GEN Fertilizantes atua em todo território brasileiro com foco nas regiões Sul, Sudoeste de Goiás, em Minas Gerais, nas Regiões do Triangulo mineiro e alto Paranaíba além de Mato Grosso."
  },
  {
    "question": "Quais são os diferenciais da GEN Fertilizantes nos dias atuais?",
    "answer": "Os diferenciais da GEN Fertilizantes incluem competitividade significativa no mercado, eficiência e pontualidade nas entregas, flexibilidade nas negociações, qualidade dos produtos, rápida logística de entrega e uma negociação transparente."
  },
  {
    "question": "Qual produto da GEN Fertilizantes possui maior concentração de nitrogênio?",
    "answer": "A Ureia 46% é o produto da GEN Fertilizantes com maior concentração de nitrogênio, reduzindo custos de adubação, transporte, armazenamento e aplicação."
  },
  {
    "question": "Qual é a principal vantagem do NMAX?",
    "answer": "O NMAX minimiza as perdas resultantes da aplicação em cobertura de Ureia, aumenta a eficiência da adubação e possui efeito tamponante de pH no granulo, reduzindo o pico de alcalinização."
  },
  {
    "question": "Quais são as características do MAP?",
    "answer": "O MAP não é higroscópico, com ausência de pó e não tende a endurecer, além de possuir maior capacidade de distribuição no campo graças a uma granulométrica uniforme e regular."
  },
  {
    "question": "O que é o DAP e suas características?",
    "answer": "O DAP tem excelente qualidade física, contém 100% de Fosfato (P) totalmente solúvel em água, não é higroscópico, com ausência de pó e tende a uma maior capacidade de distribuição no campo devido à sua granulométrica uniforme e regular."
  },
  {
    "question": "Quais são os benefícios do SUPER SIMPLES para o solo?",
    "answer": "O SUPER SIMPLES possui de 10% a 12% de Enxofre (S) na sua composição química, é um produto fácil de ser fabricado e possui de 17% a 20% de Cálcio."
  },
  {
    "question": "Como o KCL – CLORETO beneficia as plantas?",
    "answer": "O KCL – CLORETO, sendo uma única fonte de Potássio, auxilia no crescimento radicular em profundidade, ajudando a planta a ter um melhor aproveitamento da água."
  }
]
